潤娥最新造型曝光 「剪掉2年長髮」現身室外⋯身旁站著大咖影帝

南韓人氣女星潤娥影視歌三棲，不只在團體少女時代內有好的發展，去年更憑藉電影《極限逃生》躍升為千萬人次票房女王。睽違3年，她近期接下新的戲劇作品《Hush》，該劇近期進入拍攝期，有路人28日在社群網站上貼出拍攝現場直擊照，曝光她的最新造型，她悄悄把留了逾2年的長髮剪掉，頂著一頭俐落及肩短髮，立刻引來熱烈討論。

▲潤娥為戲剪成短髮，首度合作大咖影帝黃晸玟。（圖／翻攝自아이돌 이슈）

近日，有民眾在網路上貼出目擊戲劇《Hush》的拍攝現場，由於潤娥在劇中飾演實習記者，本來留著長髮的她，疑似為戲劇角色要求，剪成了一頭俐落短髮，相當符合角色幹練的形象，睽違2年再次變回短髮，造型令粉絲為之一亮，網友紛紛留言「短髮有種氣質感」、「哇居然剪成短髮了」、「還是好美」。

▲潤娥過去一直以長髮為造型。（圖／翻攝自潤娥IG）

特別的是，除了潤娥的短髮造型引起討論，站在她身旁的影帝級人物黃晸玟近年來都以電影作品為主，此次出乎影迷意料接下戲劇演出，首度搭擋潤娥，令粉絲直呼「黃晸玟居然答應演戲劇」、「旁邊那是黃晸玟嗎」、「這組合一定要看起來」。戲劇《Hush》現正在韓拍攝中，目前暫無播出資訊釋出。

點剪都係女神

正呀.....閪閪地港女FEEL

靚女=長短髮都靚

想屌

我記起我個經典POST

我再沒勇氣向你講允兒

以前唱歌都無留意
係拍電影先吸引我

男版灰姑娘 咪短髮過....

大個女先有味道

依個唔撚似樣

仲唔夠索嗎

屌，睇錯左林鄭月娥

某程度係因為佢ZIP大埋對波(當然個樣都靚) 有D似 朴敏英

下...

diu,我睇左月娥

正過牙隱

一望到佢就會笑

彩是全宇宙最正

我可以笑

要關注一下精神健康

2個字vs 4個字都可以睇錯

難得俾次正皮你個gif

想砌

睇錯月娥 以為佢剃光頭

+1

下

女神

yoona永遠宇宙第一

影帝？
Who?

真心靚女

印仔條基佬又一陣鄧入嚟

最緊要都係同港女一樣無波

想x

已舉報比jyp

舉報我係彩瑛老公?She doesn't mind

早排有個德國nayeon黑
你係香港彩英黑

剪完頭髮柒到咁都有？

條頸

二代女團到五代女團嘅外貌排名Yoona都榜上有名 cls 靚足咁多年無人能及

睇錯陳玉娥

衰啲講 kpop佢真係最靚 可惜睇佢上綜藝唔知係唔係公司訓練過 好似唔夠自我咁 就住就住

黃政民